覺得自己開始性感，點算好

單身左幾年
以前好咸濕周圍望仔，見到大隻仔圖post必入
有時半夜三更會突然好緊火醒左唔diy訓唔到
成日有扑野個癮，睇Av好多類型都覺得正
但係依家唔知做乜
諗起扑野都會覺得攰
d j圖post就心諗又假樣個個複製人咁
求其開套av都有條好正既女三點全露比你睇啦
睇埋d意淫雞冇都冇用
連打飛機都冇乜興致，搵套岩睇既都搵好耐
搞到愈黎愈少j癮

到底係咪單身太耐搞到咁
如果一直咁落去係咪會對女人失去興趣
但係我咁大碌鳩，唔用又好似好浪費

gay

漏左個冷字下話

性冷感？

真係好性感

你已經逐漸進入詩人境界
繼續 ，唔好俾佢停

啱架喇 喺度問啦
最好留埋tg 好快有人幫你解決

覺得自己開始性感

抄post

TG： acac96

大把巴打想搵男朋友

做我男友瘋狂中出我我？

圖

什麼圖